Fifa17 Pro club 入球精華 EP4

第一次係LIHKG post, 剪得唔夠Pro唔好鬧[sosad
希望可以吸引到多D朋友剪片

十連

Lm

有點普通

啲入波太普通，不如唔好出咁密，真係靚波先出啦

垃圾入波，冇一球係靚

多謝

多謝。

我又想睇下你個D有幾靚

但真係好普通